黎明行動有少少成效喇！！！

路面有障礙物 輕鐵四線服務延誤

#港聞 港鐵稱，由於受到路面障礙物影響，天水圍區輕鐵路綫705、706、751及761P，自頭班車起的服務將會延誤。 (11/11/6:23) 全文

推唔到咁推！
香港人早晨呀

唔夠辣，要加辣

唔知今日有無假放

加油！有d起息都係好事
正面頻率

自己放自己啦 我都放左假了

香港人早晨！

早晨呀巴打！食早餐未

校巴行緊，條路未塞

推

快啲出嚟

聽朋友講都開始set緊rb

咬埋啖包就到！

自己假期自己放

岩呀 假已放

早晨 開始做野

Push

此訊息發放時間 : 2019-11-11 06:33

東鐵綫粉嶺站及大學站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。

大家加油，我唔想返工呀

放左假喇 返咩工！！

加油呀香港人！！

上水車停止服務

一陣見！

正呀！！黎料喇

千祈唔好噴黑啲公共交通工具嘅大銀幕同後鏡

我真係好鍾意返工，唔好阻我返工

加油呀巴打！

東鐵線皮已收

爽 我要EMPTY R

起身啦咁多位

話說落街食早餐見到警鐘誤鳴 出動左狗力 手足有d料

早晨呀！！

早晨呀

拉左人啊屌你老母

黎明來了

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

東鐵都停左火炭到羅湖/落馬洲

東鐵線大學站同粉嶺站已經有成績

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

加油！

火炭至羅湖車已停

咁能早

開心呀！！繼續去？

香港人！早晨呀！

自膠錯感嘆號

早呀 加油

通頂 好青春呀！

咁你出黎幫自己啦

早晨呀巴打！加油

早晨！

⚠️0638 #黨鐵
東鐵綫粉嶺站及大學站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具

#東鐵線 停駛

推呀香港人

好ball

彌敦道暢通無阻

推！早晨

東鐵

Come on香港人

東鐵 火炭以北已停
繼續努力

邊度？

起晒身未呀

東鐵率先收皮！

連鎖效應，地面都要收皮

黎明來到!!要光復這香港!!
推！！各位要小心！！

天水圍啊
成10個啊
班狗癲撚曬係到巡

早晨

岩！全個香港都要收皮！

點樣令到狗鐵自己停 相信大家有晒經驗

等你呀！落黎啦～

手足好波？

彩虹

小心呀！

旺角開波

有少少成效！可以接受

早晨！香港人！

我返通宵啱啱聽到啲人開始報返唔到工

push

唔洗驚 告撚到咩

東鐵暫時

香港早晨 香港人早晨

逼到佢地放tg就贏

係時候到西鐵

推 全城罷工

繼續啊屌

推啊

屎近平

咁做就岩喇
用人和你塞好易出事

大家on fire!!!!

拉左成廿個啦

你覺得班狗夠人守晒咁多個站 be water

太子大角咀方向

繼續努力呀！！！

cls
comments 有人話：好多地方都有人被捕喇 天水圍 太古 屯門等等 哨兵tg影到

gogooggo

邊到？

人呢 出黎未

正呀！好消息

根本要手足幫你罷工,佢地就比人拉

繼續
唔好俾佢停！！

手足

早晨啊

警於旺角以催淚彈水炮車作驅散

#港聞 昨日多區有示威者聚集與堵路並與警察衝突，警方使用武力驅散多人被捕。在旺角，有示威者堵路及縱火，警方施放催淚彈及出動水炮車射水驅散。 (11/11/6:43) 全文

黎喇黎喇 黎明TG喇

甴近平

龍翔道 呢啲一定要塞

大家加油

一齊做！

起身

罷工

雞嶺兩車狗 0650

我就唔返工 ,同大家黎明行動

東鐵死左

早

香港人早晨加油

香港人加油！

我都係！

mk都死左

千奇唔好做違法行為

地鐵西鐵準備好未！

和理非做返和理非 係地鐵等下人食下早餐先

度度都拉緊人
各位手足小心

都落樓已經十鳩幾廿隻狗

加油

柴灣已經有rb

究竟black bloc 好定路人裝好🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

up

塞佢老母

屯公幾時塞

拉人控制唔到 後生有口罩就拉,但有冇犯法先係重點

罷工第一！

西鐵線可以點做路人裝 個站好少人

求解答 我換埋衫就出嫁喇

屯公有雜物，狗清緊

早安 action

唔夠呀

西隧口有架警車
15個popo落咗車

頭先揸車經吐露港見東鐵兩邊都停左?

Ys

mtr 完全無事

太多狗條街

所有人落街

完全冇事照返到工

你出去想塞鐵定幫手塞路 依家單拖blackbloc比狗逗硬
啱先深水埗比狗追個手足好似都係零裝純粹係blackbloc

醒喇各位！

推
要捱到9點呀

已經有手足比人拉左係柴灣

如果有車係吐露港死火好大獲

周圍佈防好重 各位小心呀

睇個勢唔掂喎

推 大家要小心

單人mode 真係唔好black, be water 變

東鐵線只來回紅磡至火炭站

push this

新蒲崗彩虹道順

香港人 還拖

路面仲好暢順

邊度搵部冷氣機

黎明來到

路裝啦 blackbloc危險呀

港島主要行車線都有籠車 有狗景隆街告士打道 一路掃到去金鐘都有籠車
一早小心俾狗咬

建議路人

好撚多人俾人拉左啦

自己落街罷工掩護手足啦

米撚再要人幫你罷工

唔熟手 唔夠敏捷嘅 路人

出發途中路人裝
去到black 同埋一定要係褸

出緊，等我

Be water 唯快不破

番工緊係著老西

Rb被拆

1

唔好black出

推 小心呀要

要做就你自己落去做 屌人做乜

佈防好勁 各位小心

P push

唉呀無車啦

P推！

東鐵綫停左

係仲未有事

成功與否,我已預左九點通知公司塞車未返到,跟住同老母飲茶~~

幫手塞

幫自己被罷工

邊度?

我係港豬
我好想番工
千其唔好塞路

5分鐘一班

格離post

手足加油

wtf邊度 有冇link

咁快tg

睇tg channel啦 全港各地都有手足比狗拉左 天水圍大埔深水埗都有

Dllm mk啲人呢

天后清風街有狗埋伏 小心

咁你出分力得唔得？
戇鳩唔係應份

馬鐵好似收收皮

黎明來到要光復這香港

係講咋日

黎明6:00！第一次召集！

唔知真定假 手捉加油

兩個女仔 okok thanks

後面係垃圾站

黑警先係阻人返工嗰個

7am TG unblocked

推逃生斜道啦 仲企

你點影的

起左啦

藍田有popo迴旋處set roadblock ，搞到塞塞地
佢哋個閪腦

廢中和理! 不割蓆! 不怪責!
提d話會搞到自己屋企人既人, 你真係關心佢地,一早提佢地唔好出門麻!!!!!

屌入唔到新西北行動group

東鐵死咗

和理塞!!!

咁弱智

笑左

黨鐵手足幫手頂門

香港人真係準時一次都唔得
一次都唔得
輪姦埋殺埋
繼續安守本分返工

PPP

咁正

東鐵線火炭至羅湖黨鐵收左皮

啟田道有手足用垃圾封路

全線停左10分鐘 中間有路障係track 全線hold死

火炭a好多狗

觀塘線

港島線

屯門公路好暢通啊，有無ching同我慢駛？

唔割 繼續努力

將軍澳綫

Pushhh

大埔有手足整rb，但巴士乘客怨聲四起，不斷落車清手足rb

助攻

好撚少人
算鳩數啦港狗

左上角招牌

青衣呢！？

MORNING SIR

所以你話值唔值得為班港豬付出咁多

加油呀！！

YES SIR

手足好波，東鐵得返紅磡至火炭，成班拖喼大陸西kick住喺九龍塘

吐公呀
去慢駛啦

你唔講我都唔覺添

爽呀！

我要被罷課

黎啦 阻我返工啦

Sir你老母
一區幾十萬人
搵幾十人出嚟都冇

又如何？預咗失敗㗎啦

放左工添

無人響應 條路順到

早晨啊，加油！！

YES MADAM 支持magnum

好撚多鳩拉

推 加油

手足好波

唔好早開始set rb呀
大部分打工仔9點至9半至返工 起碼8點至上車
去黃店食個早餐先啦！

推
報仇

岩呀

屌

上水車停止服務啦！

光復香港，時代革命。不分化，不割席。

遊陣車河 然後射波
未出門既快啲出黎幫手塞

好撚失望囉
死咗咁多人啦

不篤灰

自己唔識罷工？

小心，，呀
手足

整rb唔應該封晒條路
留返一條路最好 啲人又唔會落車清 慢慢等

係呀？咁你係邊呀？

好波

Apple live 喺kln tong 月台
月台開始多人 但無車到 頭先話5分鐘一班 一定唔止囉

繼續努力！

最緊要停晒所有港鐵

清得幾多

EMPTY R!

一個女 粉嶺 到底去邊做咩好！！

你收皮啦 你又唔落去？嘈乜鳩？
定係morning sir呀

吐露港點？ 呢條都好重要

唔好理隻狗啦 一早Block撚左

屯門有無人？

啱啊 點都打定返去
俾多啲老細知 周圍都好塞車

Morning左madam喇我 笑死

藝進仔

加油 不被捕

個啲肯定係藍

黃警

勿割
藍絲黎

振士氣，黎明行動有返晒6.12個感覺

繼續

睇佢d comments好好笑又為我今個早上帶黎樂趣

吐露港加油

你係沙頭角？

知咩事啦手足

香港人加油啊

pish

我都係咁話呀！

做野呀手足

起起佢底啦

坐緊巴士塞到hihi 啲人落哂車行走 車上得返10幾個人等開車

手足加油啊唔好比人拉

6點半唔夠成街都係狗

昅左幾下 得啖笑

如果啲rb有埋爆玻璃既話
係我就唔敢清

手足做野有冇帶文具？

你都係呀！

兄弟爬山

地鐵順暢呀屌

葵芳有冇地點要幫手

奴隸獸奴隸獸

冇呀 唔洗返學用咩文具呀 今日放假行街街呀

唔好等被罷工啦，幫下手好嗎

已經順利返到工
沙田

西鐵屯門去紅磡重係好順
千其唔好塞

唔好心急 好快到好快到

加油！塞緊係輕鐵車廂入面
好多廢老藍絲鬧緊

紅隧過海表示暢通無阻
我紅底老豆話好彩曱甴未到

好撚感動, 屋企樓下路口塞爆

今日放假喎

真...

龍翔道！

唔好比呀sir影響到呀！

金鍾海富 灣仔mtr出入口4~5 防暴

正呀！！！加油呀！

佢哋係咁呼籲其他乘客齊心協力😂出去理論同清場，有冇咁想返工

手足加油！自己執生！

手足唔好塞鐵呀 主要車站已有狗 月台難散
只要塞到道路 迫d人落晒黨鐵就會大擠堤

唔出既手足，打下電話，幫下手。
建議大家用太空咭報稱有人墮軌，跳軌。個個站都報。唔好怕麻煩，通知職員有人墮軌。多人一齊報，更加迫真.

兄弟爬山！加油呀

禁住𨋢等

推推推 要成個熱門都係黎明行動

千祈唔好搞西鐵呀

有道理！

be water!! 加油呀手足！

新城市高危 極大量便衣狗 拉左手足

朝早d人藍d 大家岀門口小心

冇事！繼續努力 唔好灰！

認真 sir唔sir郁好喇
佢講得冇錯
事實係好多人未覺醒

清河邨好多人排502小巴
D人五小心排晒出巴士總站
搞到D巴士埋5到站
上水人經過昨晚一事終於要爆了

平平安安呀🙏

元朗無人

萬事小心，咁多位

係就係 但都唔好灰！繼續努力先有出頭天

和理非 坐爆黨地鐵每個車廂唔好落車

床上睇到，繼續訓
唔該晒

佈防好勁 繼續努力！

遊巴士河

岩！休息多陣再黎過！

推！

屌港豬

死咗咁多人都仲咁樣
我真係唔知講咩好

閪鐵荃西幫屯元

轟呀

清完第一輪（赤泥坪），開咗一陣車，再遇rb（中文大學），一堆人落車話理論，目前尚未通車

屌 真心順到嘔

各位要小心 要平安返到屋企

天水圍重狗！！！！

芐

中環要開波，等啲人返到去都要收工

如果咩都唔做 我自己過唔到自己 呢個就係我地同藍絲既分別

東鐵上水至沙田有限服務
新運路封
吐露港塞

我雞嶺有手足慢駛比狗咬左

無錯！

好多地方都秒比人拆rb

屌你老母
唔好再企係門邊玩電話之後先鬼鬼祟祟拉隻腳頂住度門
頂到佢郁唔到呀

我要番工呀

一個人 巴 馬鞍山 可以做咩

大家出黎幫人「翻工」啦

天水圍已幾個手足比狗拉

Puhs

總有藍絲架啦，對住班藍絲放負有咩用？

今日番工？不了，病

將軍澳線已停

你點知個車乘客本身係咪藍屍姐
唔好再講多港豬呢啲無士氣既說話

行下街 掉下垃圾

沙田拉多人
速龍衝入來

係！我地加油！

你果架藍屍巴士嚟？

我都有d感冒。。落街行下先

太子有冇人？

啲人落巴士轉搭港鐵喇
唔可以俾港鐵行啊啊啊

加油香港人

出了門，驚大塞

石籬嘅手足唔該，其實石籬嘅春袋響打磚坪街

唔好理啦 知咩事
繼續努力！

唔好再理上邊引戰狗啦

觀塘順暢

早晨呀！

香港仔大道順暢

岩 哈哈 有啲樂趣都好既
笑下囉

有冇人可以講下宜家西北人應該去邊

已經拉咗50個

屌 我真係入唔撚到個group

宜家先食完早餐
宜家先出門口
仲要問要做d咩果d
今日衰咗真係反省下唔該
諗吓6點準時出咗嚟果班人

宜家9fing jor 好耐

Poly有男仔被捕

推
香港人早晨

聽講新一站rb有

冇事！繼續努力！不分不割

Go

我入唔到黎明來到私谷
唔知依家可以去邊到幫手... 人係九龍東....

9拉

唔好咁做

天西站太人喎

sor呀大西北幫唔到你
靠其他手足

觀塘線十分暢順

啲狗好驚大家返唔到工
極速清理現場

下唔撚想搭黨鐵喎

出咗喇

扮工人士 中環見 我要ibankers 大律師 一齊食煙

旺角站有人禁緊急掣

TKO線已塞

紅土gj

d tg group link全部死哂
有冇人可以搞搞？
人在荃灣唔知去邊行街好

不過我都會罷教
中學老師

屯西兆西人出黎啦喂！

啱呀屌

Lm

頂 RESPECT
我最想見到呢樣野！勁呀巴打

唔小心係馬路漏左食油要點清?

差唔多比拉左加加埋埋成百個⋯⋯⋯

西隧好暢順無事

荃灣幫到你 黨鐵 citywalk重狗

tko平日都塞塞地

不嬲出面都講緊7點
得你自己話6點
仲有7點手足做完一輪野如果俾人清左都要有人接力
而家先出有乜問題？
起碼人地唔係訓係張床到先呀

冇野好講，等左四五班車，個個都上車月台又空曬，根本冇人

大西北出唔到市區啦

咁快d幫手啦

好似話落多d會易清d

D 老豆老母未必比仔女唔返學
返到學校起碼有巴打呢d 老師教佢地咩叫是非黑白

黨鐵有車運狗向TKL方向入緊！岩先藍田見到！

黃大仙一女兩男被咬

sry for 1999
係已經停左

笑死

手足小心！

上水有手足單拖被捕
唔知名
上水名都

正，被罷工

東涌站關閉

美孚關左好多次門都關唔到呀

馬鞍山有手足set rb
啲番工狗廢老走去搬開哂

啱呀 分化人士block 得

西灣河開咗真槍！！

推隔離post呀！！！！

開咗真槍

嚟料

返工都咁多借口，理得你教蓄定打工仔，唔罷就過主

6點公佈
6半聚集出發
7點行動阿
自己入grp睇下公海啦

7點先出門口？
8點返工返學d人落埋車行緊翻去做奴隸啦屌

邊度

好多未見過嘅私家車
大量便狗 小心

觀塘線阻到啦

其實點解要浪費時間同廢老來回搬rb 一個箱仔畫個哈哈笑 咪冇人敢搬 定又要民意

西灣河開咗真槍！！

推呀！！！

大西北既手足不如搞掂左西鐵線先
係元朗望住一車車港豬返緊工

係咪次次遊行示威都要屌鳩啲冇出嘅人

算啦

巴士好順

幫我塞西鐵啊！

黨鐵港島區去九龍區暢順得可怕，手足仍需努力！

西灣河開咗真槍！！

推呀！！！！！

努力努力！

成班今日做港豬 齊齊著老西塞人返工算啦 唔想再有手足俾人拉

天水圍巴士出到大欖好暢順喎😔

【07:23】將軍澳綫調景嶺站往北角方向有列車車尾的緊急逃生門被人打開，將軍澳綫服務受阻

綠線表未唔係好識轉車 有冇人啊

西灣河 應該最少重傷

呢招好work

tko塞得超勁，7:10班車到宜家都完全沒郁過

天水圍有跳樓⋯

見效，快閃rb

應該成功，小心鬼，

自己友一隊

大老山開始黎料

西灣河兩個學生中左真槍啦

綠線而家可以去邊

紅土
九龍城迴旋處有狗

早， 千祈唔好馬路放釘 ，吉爆晒啲呔!

好順

龍翔道又順返啦 兩邊都行緊
7:35

熱愛工作又返唔到工
真係好不幸

辛苦手足！

紅磡去旺角東緊急煞車

⚠️07:30 #黨鐵
馬鞍山綫全線停駛❗️

天水圍天恒有跳樓 有手足嘗試去影死者樣

tko得地鐵出，完全依賴

油塘站趕人落車

西鐵咩狀況

吐公塞到去大埔北

西鐵每個站都因手足阻礙車門而有少少阻滯，好波

東涌站已關閉

火炭至羅湖停，東涌站關

東隧咩情況？

大圍站外馬路有RB, 搭巴士有人打電話報警呀，死廢老。
手足小心

西鐵和我塞

沙田好通

唔擺唔緊要
係佢嘅選擇
但反感明明自己連小小都唔付出淨係想人幫自己罷仲要責怪人幫唔到自己罷工，攪到我罷唔到咁

開逃生門效益好似幾大

重狗

4槍 西灣河

真關？ notice話額外行車時間

有冇人油麻地

紅線站站彈三次門
綠線站站五分鐘

唔夠啊！

好可惜唔係今朝返工 係尋晚返通宵 到而家都仲未訓教 返極都返唔到屋企

返到又點 可以提早收工出返黎仲多人

返唔到工 就落街行下啦

和宜合道近石蔭路有手足要幫手阿 有口角

又打飛機論

上環無限極防暴犬10 隻

幫咩，你地有道理呀嘛，自然講得贏啦

大老山塞返入廣源

龍翔道咁少人?!

塞住大老山

入去轉個靚彎啦

Poly放咗tg

後補圖

快閃，好快有狗

大老山唔塞得架 成個大埔同北區旨意佢去九龍

千其唔好塞西隧🤦🏻‍♂️ 如果唔係，市民就返唔到工

見到個11-12歲既靚仔一個人同地鐵職員理論...
問佢點解塞死左
有幾想番學呀

但手足要小心，玩狗鐵要小心

馬鞍山超勁 巴士站滿人 車路完全癱瘓曬

港豬同事group開始講緊學生返唔到黎，手足加油！有成效！！

我扮講電話，用相機快鍵影

上環重防，小心

手足小心

彌敦道勁塞，所有巴士乘客落車

多狗力，上下游都多

西鐵咩環境

唔知下圖咩嚟 但中槍個位有救護handle

沙咀道大河道交界多狗

九龍塘歌和老廿分鐘前防暴落地
手足走得切 但係公路暫時失守

沙田站情況點？

西鐵既手足小心呀
多謝你地付出 be water

揸車揸到去民居地方嘅嚮下 俾屋入面啲人知好塞啊

全軍覆沒

想知港島線咩情況

西灣河開槍，有片

成日都話無唔流血嘅革命 事實係流咗血都未有革命

太子往調景嶺有一班車唔載客 唔知有咩用

北角站非常順暢

係呀！路好塞呀，一塞過唔到海點去中上環返工
但依加仲係無事呀，好！暢！順！好彩呀真係

龍翔度好順呀有狗指揮交通

梨木樹已塞死

塞多啲

到而家都未郁

太子有狗

我都喺太子 啲人原本上哂車但又冇啦啦落返哂嚟

紅線大約10分鐘一個站

長沙灣地鐵站附近手足小心！有6隻Green object 去緊

歷史博物館對住嘅巴士站有4架狗車，poly人小心

欣澳站全部人落哂車
冇車入到去東涌

觀塘線全部唔郁

tm公路暢通無阻

應該係運狗，狗鐵

郁返

地區開始無力，OL出來執垃圾，香港人為咗返工真係痴線ga

大老山有火魔法

又有車上得啦喎

我見到平時好多人嘅巴士
今日都係半滿
因為同路人好多決定唔返

有無人知葵芳係咪收左皮

我喺你前好幾個站唔郁

仲翻工

紅線好慢
10分鐘一班車

地面無收

薄扶林道既手足小心

仲通緊車？

好彩仲未有事

長沙灣道塞緊

地面好暢通囉仲係

要撐到830，如果唔係學校唔會停

真係痴撚線㗎

巴士上嘅乘客落嚟搬走啲rb

開左槍 好撚灰
深潛
真係唔知個香港做乜鳩野

屌你on9一班學生係我面前，叫佢地唔返都唔肯

元朗西鐵有架車上

半個鐘頭前唔係有手足係葵廣對出set road block㗎咩

仲可以做D咩

930開市喇，唔好搞到個市呀

塞豐景園既迴旋處先有用，d車入安定果個位太開揚，塞果度好多比人清

港島都好順暢
唉 真係好失望

頭先觀塘綫都無人幫手塞
自己一丁友 淨係可以用背囊塞一兩下已經被逼收皮

上梨木樹 城隧嗰邊有塞到

葵芳站關閉

係咪有狗出嚟清

至少我2分鐘前經過運動場對開上緊公路去西隧仲係好暢通

屯門公路暢通

沙田好似通番，一次過黎三架巴士到站

垃圾教育局仲唔宣佈停課

我係到啊 skp

好撚仆街

香港大學站收皮

好撚廢
好順利返到工
仲枉我早咁多起身
話撚左叫香港人罷工係無可能

多謝各位手足既努力

個個7點鐘先出門口
食完早餐抹抹嘴問有d咩幫到手
6點鐘等緊果d手足真係多撚謝你哋

去大欖暢通
通過平時番工

車手呀車手呀車手呀

中環同平時完全冇分別

正呀 卡晒係地鐵中間

紅隧出港島非常暢通啊！

推，

自己一丁友唔敢出去
但為表誠意
我冇返工

出啦 用手袋塞兩下冇人知

屌你唔夠人
講真，多幾個人幫會效率高好多
唔係淨係得狗會清rb
仲有一堆藍絲

沙田通返..

望下個黨鐵app就知
全部綠色正常
罷條撚咩

本身set好多，都比人清曬

綠線又郁返，不過狂彈門

而家停咗

痴撚線，葵芳出西隧仲順過平時，真係好彩呀

寧願喺條街到鳩行多半個鐘都唔返學

好多人坐唔到鐵，返轉頭，我估狗鐵滿狗了

巴士啲人自己落車清roadblock 痴撚線咁想番工

連續塞5日 教育局會唔會投降

見比隔離仲有學生就叫佢地返屋企
唔好再等車！
帶下個風向

綠線又停了

開返

有成效
好多人被罷工

屌一堆藍絲清rb

Ssp 站停左20分鐘
你地係唔係平行時空

有成效，龍翔已無車行

大家唔好開心....
係好多手足用血換返黎........

係，主要係set好快set好
但係清都好快清好

辛苦哂

郁鬼

荃灣好多狗出唔到手

又有人中槍

元朗撚表示 咩事都冇 最緊要果個榑愛迴旋處 冇人搞

綠線好平安....

所以一定要用索帶
係咁意都要索一兩野

退左先，葵涌都有便衣

港島線金鐘站為終點站

西鐵行唔到

根本係班大專學生唔想返學
塞親都係hku,石門,東鐵,polyu

尚德好波

綠線好多廢老

死左人叫唔叫有成效

港島綫咩環境？

岩岩九龍灣係咪有手足車野落路軌😂😂

塞到仆街

咁你有無做過啲咩？
佢地住個頭梗係塞咗個邊先啦

講下紅線果邊咩環境

有啲人係到話咩邊到邊到冇人搞/仲順過平時
如果你係車上面返緊工博自己可以被罷工嘅唔該你反省下自己做緊乜

好順
順利返工

太子有直升機！

唔好再做
成效細
損失咗好多手足，我地人數已經越嚟越少
黑警仲要任意開槍殺人
呢個形式嘅開花基本上係失敗

唔想返學要塞車咖咩
你有幫手做左啲咩呀

順到仆街
大馬路好多手足但出唔到去

on9 係唔想返學直接走堂就得啦 駛唔駛特登神早起身出黎同你塞啊

係呀出去食子彈為左唔想返學呀
入返你老母西窿度啦好嗎？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

點順法？
我由西灣河中槍到而家都未開過車

葵清全通
啲廢老多到仆街
一路行一路清

唔洗理條友 我一早block柒左佢

西鐵無事

長沙灣貿易廣場有PoPo

就快8:30
當你仲係度嘗試塞時
大把人已經返到公司開住連登食緊花生

圖文並茂話比啲cd Rom 知
唔洗班鳩啲5毛

西隧真係好呀，次次都無事，唔會影響到人返工🙃

元朗要開車喇

有呀
死幾件手足然後大家用盡辦法繼續返工

榑愛果個位 高速位 冇車 塞唔到

一塞就 天水圍 上水 元朗一齊收皮

沙田順到驚

即時情況 葵芳冇事

我公司未到office hour已經超過兩成人請咗假😂😂

東區走廊一馬平川，用黎賽車都得
三罷喎挑

葵芳手足係咪走緊

mario kart

平時叫就咁多人
其實大家行出嚟
拎起自己側邊嘅雪糕筒
放出馬路就已經好成功
但今日好明顯係一班人好努力
一班人等放假

黃大仙已通返，又狗守，請鑽石山樂富加油

個個做哂監獄長

屯門西鐵皮已收 冇一部閘機入得

大埔好有成效喎，塞巴士總站，我上度架巴士，但成架巴士D乘客係度fxxk fxxk 聲

油塘往黃埔停左20分鐘以上

成車都藍

我呢邊紅van 都無

光復香港，時代革命
加油

大欖開始慢行
車呀車呀車呀

全公司人係個group度出現以下2種情況
1. 一係驚黑警唔撚出門口
2. 一係就On99唔湯唔水時間先出果堆出左門口但塞死曬

天水圍

瑪麗醫院往港大，西環方向極塞

我依家喺東涌消防局門口塞塞下咁。手足好波。

2果d先醒目講真
打份工姐

又一個被罷工

開槍殺人冇人想，只有object 鍾意
但乜都唔做，唔通會叫得醒班返工撚npc？